Trafford moest hem dan een moment afwijzen ingediend met voelbare onverschilligheid.
'Het is jammer dat je me niet meteen hebt vermoord, meneer Howard,' zei hij, bitter.
"Het zou barmhartiger zijn geweest."
Varley reageerde niet, maar bond de wond vast alsof hij was bedienen van een goede vriend, en ging toen weer naar buiten.
De vrouw kwam af en toe van het bed af, maar altijd met de hetzelfde rapport: Esmeralda was nog steeds buiten bewustzijn.
